有人整咗片呼籲港人6月9號上街

[Source]

（#請廣傳）整咗條 #反送終條例 嘅片 反送終由 #美國白宮聯署 做起
…

We #HongKongers are in the ENDGAME now.
#香港人 企出嚟 睇住 #香港！！

@HongSave #hk #antielab #antielabhk @YouTube #freedom #HumanRights #USA #UK #europe #canada #lihkg

唱今天我嗰陣先出嚟得唔得
比掌聲自己環節都得

屌你老母

一句講哂
又係出黎唱歌送信既話 不了

lm

推

記得幫手簽名

9萬幾啦 差啲啲

推到條片上youtube熱門

香港人加油！！
還我自由香港！！

PUSH

三毛全面進場

差2千個名！！！

留名

啲濕鳩youtuber咪好撚鍾意出片既 ?
全話啞撚哂呀 ?
驚出左片之後無私人飛機搭呀 ?
驚成都既公司畀人抄家呀 ?
驚啲廣告商唔搵你呀 ?
驚無game搵做呀？代言

( Show Blocked User - 哈囉人 )

Pish

大家一齊推到上youtube熱門

之前咪有人開post籌成球野拍片，69都就到條片去咗邊

諗起之前有位撚屌會員話籌六十萬拍片
但原來係呃錢

6月9 左定右，民返自決

60萬

背景音樂太大聲 好難聽到D市民講乜
BTW push

加油啊

Share 出去

[眾籌] 我地諗住拍條片, 講<逃犯條例>修訂通過咗之後香港會變成點, 希望大家支持下.

起點唔係改左做維園咩？

是但啦，求其整

條段幾日前出 嗰陣仲未改

twitter嗰段嘅背景音樂好似細聲啲比起YouTube 可能自己聽錯啦

互抽互鬧無用，誠邀你出嚟
未做唔知會點，但唔做一定無